夾spotify family plan

今次renew有一位唔續plan
所以再招一位家人補位
會contact 第一個留tg既
Thanks！

有冇tg留底？有興趣

@k20489

仲有冇一個位？